今晚應該唔會有live

記者朋友唔好出去啦，你地安全緊要d
我地有cctv睇下就得架啦

推

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推